有冇巴打自己一個去人多地方就會好緊張？

一去地鐵站 圖書館 學校就會好唔自然 好想走

天生毒

不嬲自己出街 行街唔縮膊